劍靈咁撚HIT都無人討論?

連登仔渣架!

韓仔直播緊, 畫面靚撚到

開左100個Server, 入其中一個都要排隊排成萬人

wa diu, 連登真係慘到咁劍靈得樓主呢個post??

香港幾時有

連登無人會想睇韓文 日文都話仲會可能好D

得韓文有咩好討論

Lost Ark成班狗衝入去

2020仲玩緊 揮手區